習慣是很難改變的，在游泳池和體操場館，記者們聚集在一起，因為他們總是要問問題，當運動員路過時，他們要搶著引用。 我是一名報道奧運會的健康作家。 以下是我對東京奧運會泡沫的看法。愛麗絲公園/東京 
 東京夏季奧運會體操比賽以一種戲劇性的方式開始和結束。 西蒙·拜爾斯重返東京奧運會-帶著一個大聲明|愛麗絲·帕克/東京| 2021年8月3日 
 此外，奧運會體操比賽很少在網絡電視上直播。 體操運動員說他們需要重新使用保暖設備。 這應該足夠了。 Dvora Meyers, 2021年8月2日 
 然而，在項目決賽的愉快的頒獎儀式背後，是體操界內部一場日益壯大的運動，要求體操運動員在比賽前幾分鐘不能在器械上熱身。 美國體操運動員傑德·凱莉在東京奧運會體操自由體操項目決賽中獲得金牌 
 近日，西蒙·拜爾斯(Simone Biles)決定退出東京奧運會體操團體決賽和個人全能比賽，將自己的心理健康和健康放在首位，對此，外界有很多意見。 西蒙·拜爾斯的男友在支持和批評中公開稱讚她:“我要和你一起度過任何難關”Victoria Uwumarogie 
 她第一次談起自己在高中時練體操、田徑和足球，同時還管理摔跤隊。 一個大學生的死現在成了關於色情片的話題|Emily Shire | 2014年5月23日|DAILY BEAST 
 創建如此密不透風的網絡所必需的法律手段，證明了高薪律師的聰明才智。 顧問們正在從競選活動的黑暗新經濟中獲利|Robert Maguire | 2014年2月22日|DAILY BEAST 
 沒有像列儂那樣的語言體操，甚至沒有一個笑話——只有一句平淡的臺詞，含糊不清、低調得幾乎不存在。 看披頭士成為披頭士是什麼感覺-尼克·科恩記得|尼克·科恩| 2014年2月9日|每日野獸 
 真是太壯觀了，表演持續了一兩個小時，大量的體操、舞蹈和翻滾表演。 如何用乒乓球隱藏饑荒|尼古拉斯·格里芬| 2014年1月9日|每日野獸 
 然而，中國僅有的奪金隊伍是體操和擊劍項目，這兩個項目都是單人運動。 中國學校教育孩子應試，服從國家，僅此而已李俊恆2013年11月30日 
 你甚至堅持要我練習一點體操。 《七宗罪:嫉妒和懶惰》歐熱尼·蘇 
 他毫無困難地通過了考試; 因為他對入口很熟悉，而且是在海里做這些動作的高手。 《海上的勞動者》維克多·雨果 
 它既是一件有趣的玩物，也是一種精神體操的源泉。 電臺男孩忠誠|韋恩惠普爾 
 數學可以說是狹隘的，但沒有這些思維體操，就不可能有健全的智力文化。 女孩與婦女|哈麗特·e·潘恩(又名e·切斯特) 
 它鍛鍊了智力，增強了智力，就像體操鍛鍊身體一樣，但並不使智力變大。 歷史燈塔之光第五卷|約翰·洛德